教協遊行 呼籲老師支持罷課

8月17日 早上11點 中環遮打花園（中環地鐵站J2出口）

九月開學將至，我們希望在社會上醞釀罷課聲音，順便聚下唔同學校的同學，傾傾罷課！

呼籲老師：
九月罷教
支持學生罷課
不要懲罰罷課學生

聯絡：可以TG @JLliberation
全港大罷課 TG Channel:

睬你都傻特別係班Perm左嘅。成班好似無事發生咁